有冇人試過隔咗幾年追返初戀仲要成功到？

一直都想追返初戀 但平時都無咩交雜 可能隔幾個月先會關心下佢 當初分手嗰陣佢先f.4 我就grad咗一年 可以叫做錯嘅timing一齊

依家我就A2 佢就A3 同埋有問到佢 所以先知依家有人追緊佢

隨住年紀開始大 覺得再唔追就無機會可以追。但作為6年都無見過面 只可以whatsapp嘅“陌生人” 大家點都有變 但當中又好似又有啲熟悉嘅感覺

關心 佢或者唔需要我嘅關心
再次認識 佢或者完全無依個唸法
但回望完自己嘅過去 同埋認識過唔同女仔 我最想都係搵返佢 唔想令自己後悔

所以有冇咩方法可以令佢當我係普通朋友咁傾 然後慢慢約返佢出嚟？

Sorry for 1999

戀都未有

其實無乜特別方法 都係text佢多啲 搵機會約佢出嚟去吓街

應該氹佢講自己嘢多啲先？依家text佢 得5-6句咁傾到 佢最近輪班返工比較忙

問吓佢嘢 睇吓佢冷唔冷淡 如果有啲冷淡就慢慢嚟

有一齊咗？

唔夾＝浪費時間

有啲嘢無得勉強，過左去就算啦

以前鍾意我嘅人搵返我 我以為佢仲係咁鍾意我 中左個頭埋去 依家發現原來佢鍾意嘅係以前嘅我 好難抽身 好辛苦

我都有預想到佢會唔同咗 已經有心理準備

然後佢又疏遠咗你？

直接收埋我皮

係我唔啱 以前無珍惜到人

補充返小小背景資料
佢算係有家底 當時佢屋企管到好嚴 仲要最慘係有一日俾到佢屋企人撞到正
最後一齊咗差半年-1年佢就同我講分手
佢有講過佢畢完業可能會搵返我 我試過等佢 但等咗2~3年我最後放棄咗 因為佢初初講分手已經block晒我所有嘢 覺得佢當時只係想敷衍走我

到佢上year1嗰陣 真係有WhatsApp搵返我
但嗰陣我已經有第二任女朋友一齊咗一個月
而佢都話自己有男朋友（雖然我唔知真定假）
所以 又一次完美地喺錯嘅timing大家又聯絡返
而當時嘅我都只可以感慨 或者我繼續等個結局可能唔同。

錯的時間不會有對的人